應承我 以後見到狗抆真槍即走

啲狗已經癲咗
佢地係會鳩開槍
我知大家都好想打狗
但真槍真係搏唔過
希望中槍手足冇事

走的話佢射你背點搞???

希望中槍手足無事+1

佢拎槍你以經走唔到

咁樣以後所有行動都唔洗搞 直接輸

條友無走，仲衝埋去想搶槍

本身見到狗抆槍都要走啦講真
唔走係個人選擇
無得話應唔應承 亦唔係今日先話見到要走 因為一早應該見到要走

依家根本唔係你死就我亡

幾個衝埋去搶啦 仲走
Total war now

唔會走 最多大家一齊死

走佢老尾

全部一齊上就真

學你咁講
以後警隊落一個指令就贏啦
你地全部都走

抆前人多圍到佢就無問題 成功抆左出黎要散水 香港人唔值你為佢 擋槍

拎槍就魔法

應承我 唔好比機會狗抆到槍

睇人數

真定假 咁樣比哂藉口人地

你三毛？佢果下係怪 但點睇都唔係搶

抆槍點反應得切

唔走都唔好慢慢行埋去呀大佬

on9 5毛嚟
唔駛理

你走佢咪射鳩你
怯就輸一世

一唱一和個2條5毛一早block晒

好撚多警犬ac係度扮野

仆街啦你地

一早拎左把槍出黎周圍指
可能佢睇唔到,因為有手足之後攬住左件交通狗

個交通黑警係 一拎槍就衝埋去cool 頸呀！！

根本係有心 製造 亂象 想借故殺人

走啦冷氣軍師

推

開槍後瘋狂番工！

點走啊大佬

你睇多幾次啦，係個交通警衝埋去 cool 個靚仔

你比人cool, 你唔攪返佢？

自己衡量啦
只係唔想再有手足中槍。

個個黑警都有槍，咁係咪可以收皮

🤔你肯定佢係去搶？

藉你老母口

今次中槍個手足就係乜都冇做

係比件交通捉住囉
你on9呀掉轉講

手足安全之前唔會走
應承你

革命係一定會有人死
如果下次佢係用槍支你同我， 我願意企你前面
佢射完我， 你幫我報仇

隻狗衝埋去cool件白衫呀

你走得快過子彈？

屌你老母咩
乜撚野藉口呀

咪亂講啦 3毛

7步內人快

Good morning sir 屌你老母

人地好明顯係想救俾人COOL頸手足 個個想屈佢搶槍

agger

藉你老母 瞓撚醒未呀on9

即係你要拎佢無得扙槍

搶你老母 人地拎住槍追住你開 你想走去邊撚到
你個腦留左係毅進？

啱，個環境唔夠人姐
如果多啲人應該係衝上去搶

其他手足走唔走自己決定，風險自己決定，無對錯
但如果有手足被捕，我唔走

連登仔咪撚on9，影撚住重吹水？

條友想搶又唔搶咁唔知做乜，唔幫手就行埋一邊啦，人地同隻狗搏鬥緊 佢重係到行下行下

話撚緊你班on9呀 有事就走，見撚住成日咁多人都驚幾個人

射背的話就證明d狗唔係危險下開槍
而係手足逃跑下進行追殺
意味大有不同

應承我 科技樹一定要繼續升上去

射背起碼冇藉口比啲狗告佢企圖襲警/襲警
追究起上黎都有啲用吖

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

唔撚知你係真心膠定乜撚嘢
係隻交通狗自己衝上去cool個白衫手足先
跟著黑衣手足先上前
自己睇多幾次先啦

只想大家平安

冇用架
依家警犬明知自己係錯 只係一直掩飾
一個大話cum一個大話 當啲人白痴咁

痴撚線

你想追究邊個？

出皮屌你老母
邊忽有搶槍
3毛屌你老母

隻狗落車5 6秒就開槍 即乜撚嘢走啊

香港人唔值你為佢 擋槍
同意你呢句
公司得我一個罷工
眼見街上啲人趕頭趕命番工
仲衰撚過0805果日
無力感好撚重
希望佢無事
但佢都要比班狗告

真！我好肯定班黑警又會屈佢想搶槍！但佢只係想救人！

依一刻唔係叫大家反抗，搏命，係叫大家走？

你盲㗎屌你老母？

。。真。。

好

都走唔到
佢一拿出黎就射
警告又唔比
點走

有冇諗過走以外
你手上有冇咩武器可以係轉角之類還擊?
香港人唔應該用肉身之驅做坦，唔應該用傘擋橡膠子彈
好撚心痛

點革命

走唔到啦一掹槍

提下大家姐
我冇話今次手足係錯

佢係想撥開支槍呀！
有冇見過人用手背搶野呀？

球證都係佢地既人 場波你仲想正常咁踢？

算啦 一齊死

你去死啦屌你老母
係到獻世

其實香港人要真槍唔難

搶槍定搶犯

想問下意味不同又點...

拎住個鍵盤擋咪得

問題係佢地冇後果呀

屌你老母人地想禁低支槍呀

共識，邊個開槍就優先制止佢

拉

睇唔到？佢識避wow

用叫人唔好出來 係屋企休息有咩分別

樓主你on9定弱智?

係

你咁天真以為可以追究？

我完全block左佢

推，求手足走

以後班狗係唔係都拔槍，扮拔槍又得

不如你睇多次
係件交通狗拎左把槍出黎先,再COOL頸

但係你未知佢已經射左

如果班狗唔係用搶槍做籍口 用搶犯呢？

on9仔 意你老母個西

push

幫手拉

走唔走睇情況，但唔好硬碰就一定

佢係想救人
搶你老母

起底 blocked

岩呀 全世界番屋企報仇啦

好嬲好敏感 對唔住 錫翻

唔好再駁佢地唔開槍

反抗可以 趁狗未抆真槍前打佢
但當火力差咁遠嗰陣
真係值得咁樣搏？

無警告真喺好危險

佢拔槍唔係警告，已經係想shot to dead。唔好再用常理

咁又咁講
邊個估到冇衝突之下亂開槍
冇武器咩都冇'

你背對佢跑仲危險啊大佬

on9仔

喺美國你啲死黑一落單就變蜂巢啦
鳩開槍俾人告到甩褲再入冊坐十年八年呀
殺人犯 你全家變浮屍啦 到時一定無可疑

人死左都唔使告襲警，依家係真打仗冇法治，唔好再諗埋d on9野喇...

明顯啦下話我以前已經完全封鎖左佢

我有叫人唔出黎？

佢衝去埋身㩒低警甴 保護手足咋

以後見槍係要有生死相博的覺悟

走你老母
面具下是一種思想。思想是不怕子彈的。
如果自由的代價是生死一瞬的感悟，那我絕不退縮。

一支槍6粒彈，佢射到6個就冇撚用啦，大家一齊上佢老母呀

最緊要係後面

有撚用咩，頭先得2個交通警開完槍d人都係圍屌圍觀

心態上都輸鳩哂啦，有冇當果2個後生係人

買軍火

講真佢唔抆槍又邊得黎睇落似搶槍
狗要扮到受威脅係好容易

你老母個閪搶槍

你不如話佢想徒手斬撚死隻狗喇屌

佢拔槍已經冇得走

我屌你老母，你出黎咪唔撚洗咁

用條命去證明佢地係殺人犯？
呢5個月你瞓左？

欣賞你勇氣
但好多香港人未有咁嘅勇氣

我洗唔洗打埋卡
咁都要俾你屌

又推人送死

唔好同支炮鬥氣...

咁係咪需要你去提大家？

唔會走，同佢短兵相接

得
以後咩都唔洗搞
跟港共政府做同暴力割蓆
就咩事都無

應承我 拍片一個拍就得 其他打狗

岩，所以不如直接認輸啦。隻隻狗都有槍，火力差咁遠真係唔值得搏

其實正確做法係要立則兜去後邊/衝前用手格開支槍
不過做唔做到係另一回事

佢子彈多定我哋人多？
所以其他國家處理呢啲示威唔會帶槍

點解仲有人個信班狗有良心
交自己條命同狗賭?

依家香港係警察國家
射死市民都唔洗負責

佢隻手咁既位置係做咩先

毫無預警下話走就走?

咁樣算啦

班狗今日收哂order做野開真槍，知唔知點解因為最勇個班就係呢班，知道和理非唔會升級

On9 舞搶槍
純粹行咗2步
就比人開槍

Block 得

佢係想救手足乍？

班狗一直都係開緊真槍
唔好以為射橡膠子彈，海綿彈果支就唔係真槍
只係實彈同橡膠子彈嘅分別

抆前人多圍到佢就無問題 成功抆左出黎要散水 香港人唔值你為佢 擋槍
1

全民應該學習下點樣制服持槍暴徒
電視就見得多
有冇真實教學video

香港進入內戰 搶到第一枝槍 就有10 粒子槍
10隻狗 就有100 粒 同 10枝槍

屌你老尾 上邊仲有幾個屌鳩果兩個中槍行得慢而比狗射中 屌你當打機啊？ 人命黎架
佢兩三下就bang低咗兩個 其他人衝過去咪照bang
一隻狗六飛 三隻已經18飛
比少少同理心落手足好無 得個吹字

仲有一下？殺一儆百啦，香港六四呀！

其實有覺悟以死相搏既人夠多，有槍都冇乎，除非佢玩大屠殺

收皮啦散水撚

good morning sir 希望你啲老婆仔女老豆老母都俾人一槍爆頭

掃開佢囉 所以我話係怪 但唔係搶
因為個匪警捉左佢朋友仲用槍指住佢呀
你搶人野咁hea架咩？搶一世都搶唔到啦

屌你比人用槍指住唔撚會整開佢個隻手，由佢射既

Pull

最弊係唔知啲狗幾時會發癲抆槍，睇返條片，根本畀人捉住白衫乜都冇做又冇武器就突然抆槍

希望手足平平安安

冇人想搶

推到個個番到屋企

要開槍之後殺左佢

唔想見到人死

你會衝？

On9 五毛，食屎啦

我地叫開嘅唔係口號
係真係做

係咪交通警特別中意用真槍

到咗今時今日 香港人係咪要自己整武器?

頭先聽881好似大圍定邊度又係舉槍
不過冇開

個問題係宜家香港人真係革命緊咩？
咪撚再用革命去掩飾開鎗有幾嚴重啦

你班撚樣冷氣勇武有份害死手足

原來比人拎槍指住指定動作係整撚開佢 sorry我唔係幫啲狗 但兒登仔有時真係好撚好笑

「夢境」反而應該一抆槍就成班人攞尖野捅落隻狗到 如果比佢打中咗都一定走唔到 仲可能會死 你又無可能跑得快過子彈 反而你捅死佢仲有人陪葬

人地係有槍搏火
我暫時未見到香港示威者有一枝槍

起控啦⋯

即衝
戇鳩先會示弱

咁應該點 想學下野

唔通跪係度求佢唔好射呀屌你老母，咁撚好笑唔好上啦，少你一個真係唔少

係啦p牌仔 有咩高見

比人用槍指住點樣先叫唔hea搶我真係唔識 難度連登仔識matrix咁避子彈

所以呢個後生仔真係好夠膽
只能說佢高估左啲恐怖分子既「專業判斷」

走你老母咩，咁係咪以後遊行放一隻狗拎住支槍就已經可以返屋企？搶槍呀屌你老母

最理想做法，前面手足慢慢走 引開佢注意力，由後面手足佢斬黑警隻手

至少唔係衝上前呱屌你老母 你啲死鍵戰日撚日係度散播啲害死人既訊息咪搞到現實真係有人唔怕死咁做囉屌你老母

屌你老母

我冇話走嘅意思係返屋企
只係暫時迴避
搶槍要喺佢抆槍前 得未？

佢有勇氣面前槍炮
面對生命嘅危險

點解我哋反而要畏懼

點解要走? 救人啦

走得來槍都開啦

首先睇法上已經唔同 你到呢一刻仲講緊佢係搶
無必要再同你討論

你走，佢以後鎗不離手

走? 隻狗無啦啦拉撚住個手足阿
走 個個好似你咁 ?

其實你走唔切，希望⋯
人不畏死，射也停不了我們，拍手也不可以

你背對住佢走起碼有一線生機 佢衝埋去就死硬

唔好出街 咪乜事都無

好撚多五毛

見到槍口記得平移

平移平移平移啊！！

走你老母 你都on79
返屋企訓搞啦你 抗爭

講真
佢實彈 你得幾個人
你可以點救

但佢一抆槍即射點算

因為佢地無防暴裝
比人圍打一定會半死

比槍指住又唔比衝上前，整撚開枝槍又兒登仔，咁你快撚d教下我點樣唔比狗射死喇

之前有一次手足走佬 畜龍開槍射屎忽啦

不如佢舉真槍 如果近既話試下推高佢隻手 其他人去幫手
千祈唔可以襲警架

我屌你老母呀

鍵你老母咩，就係你呢啲垃撚圾散水撚，一定係見到狗槍都未拎就淆撚晒低賣晒啲手足

On9

你走咪心地中囉屌你老母

人地

On9
咁怕死仲點抗爭

起底 三毛 block

香港人唔值你為佢地擋槍

白衫條友見住兩個手足中槍即走

呢個時候仲上連登你都好撚野啦鍵戰

唔怕死都要有戰術
唔係空手對實彈

又嘜撚野藉口啊？？而家係黑警無危險嘅情況吓抆槍先啊，屌你老母臭閪啦死黑警，開AC帶風向

not an easy decision

《導正歪風》不要說“唔搶槍”，試說“根本唔應該帶槍”

喺9月尾，件事仲未升溫到宜家咁已經講過，全世界無一個先進國家係會允許警察喺處理大型群眾活動時帶槍，嗰陣仲可以靠禁制令去限制對方行動，係有理有據，你地唔聽就自己承受返個惡果

冇人講 成班人剩係focus係唔係搶槍 見槍應該上前定走 冇人講值唔值得咁做

krav maga兒登仔啊

你係邊到覆緊佢

所以話 香港人跟本就唔叫 革命
個撚個旁觀 一係叫走人
其他地方 就一味衝上去打 唔理邊個中槍
係香港先咁撚無用

班狗全部都唔會理，係唔係都會開真槍

差佬實企定定比你慢慢摸佢手仔啦

冇錯...

革命唔係請客食飯

全部人都要有心理準備死

我有啦 你呢？

咁你仲唔撚快d教下大家應該點做？

咁翻屋企瞓覺就得， 無人會塞路

五毛有無人工加呢？

你走緊既時候比人射都有機會miss
0距離射真係死硬

非黑即白？
見槍走啊
唔係唔出黎啊

應該學白衫條友 見到兩個手足瞓低即刻笠水

佢拎槍你就後襲啦
仲走

冇用架
你到左現今仲同佢玩文的
人地已經同你玩緊武的了

搵6個食晒子彈先敢上

仲同班癲佬講規矩你真係太天真

走條命咩 我唔明點解冇人上

即係點，比佢射正面就全安D ? On9仔

咁要後面手足配合
前面手足都係要走
講到你好似識閃現咁

同意

唔好傻啦
邊走到

拉 仆街啦你

OBJECT拔槍射得個半秒我都唔知可以點避

知你都好嬲
唔好鬧我住
你有咩意見發表先

你對眼需要檢驗

yes! they shoot to kill! pls! 當我求你

走呀 留得青山在

戇鳩仔 諗清楚我講緊乜先啦獻世

如果中流彈又點算???? 根本人人都係受害者！

弱智就縮返入你個被竇咬手指啦

你住美國？

兒登仔真係好撚有point 唔怪得個個都係IQ150

隻狗唔係脅持人質咩

你搶槍會唔會係慢慢鳩行過去拎隻手撥下撥下呀 咁都諗唔通所以咪話你弱智囉 係都要人講到咁白 你要point我咪俾你囉 你又俾到啲咩垃圾point我呀？

好似上次咁擺個盒加幾條電線喺地下，班狗會自動走到勁遠

點反應得到大佬

想搶槍都唔係第一次發生啦

咁你唔示範下？鍵戰收皮啦網上你最撚勇武

示範咩呀？駁緊你話佢搶槍呀傻仔 唔係話佢唔敢搶呀 驗下智商好喎

最好咁撚易走啦ON9

Z字型走

咁撚樣都叫搶槍
唔怪之得你老母生到你咁弱智

blk ed

白痴 走乜撚野 愈走得遠就愈容易比人瞄
反而埋身仲可以試下箝制曱甴唔比佢地開槍

無人有槍
報個屁仇？

仲走？
香港人
笑撚死....

希望班仆街冷氣軍師唔好再叫手足搶槍 死人架屌你老母
手足唔走佢地開槍無後果 但係手足中槍後果就係受傷被捕 / 死
搏唔過呀大佬 香港係無可能武裝革命架 唔好再有人死啦好嘛

報仇就唔一定用槍

你唔好話佢想握手？弱智仔

係呀佢想握手呀得未 弱智仔

死傻鳩垃圾
你同班民意撚左膠有乜分別
收皮喇弱智

係咪都坐十年 所以唔應該搶鎗 冇鎗果個奶鞋底都要

唔好玩啦
難道花兒都謝了先話起佢底果d？
No
只有馬上既制止才有效

你唔撚埋去搶? 你走既話佢地仲開槍咪全世界都知佢地亂開槍 佢地依家暫時係唔會向住你背後開槍 因為仲要顧住media點睇 但係你一埋身搶 佢就猛開都無後果
傻撚夠未冷氣軍師? 現場係點你feel撚過未 食屎啦撚樣

呢個就係你既point？我都知你啲咁既智商唔會有咩見得人既論點 柒左就自動收皮啦好嗎

邊撚到搶槍啊屌你老母
你用屎眼睇野啊sir？

是撚但啦 連登仔最撚有point架啦 不過唔好再煽動手足搶槍啦好冇？你啲死鍵戰得把口姐 真係有手足去做 死得人架 收下口啦好冇？積下陰德啦屌你老母

唔走

邊撚度見到我煽動呀？理解能力零？

人地美國佬有槍，你有冇？

屌啦佢果幾下係協持白外套做人質咁款

根本係恐怖分子

上陣打仗
見敵人持槍
應該如何保命?

起底 block 搞掂

無槍嘅美國佬都會嘗試制服槍手 唔係你班廢hi咁企係度睇

依班人已經嗜血成性，殺紅了眼

你走佢係你背隻都會照啡你

你走跟本無路可退

只有2個option
一係佢死 一係我死

走仲危險

唔好理連登仔啦
佢地中學都未畢業 剩係識推人去死

廢撚得過你隻冷氣軍師？
狗開左咁撚多槍，你咁勁制服左幾多隻狗？

唔好再打白刃戰，直接用石頭用魔法啦，hit and run

維尼

然後班戇鳩仔就會上網話做左既人唔係搶槍 屌你老味睇到呢啲連登仔真係心淡

咁我做防暴一落場就抆枝槍咪即刻散水

屌又講美國

就算手足都有槍，都係先下手為強

屌你老母 你隻手快定子彈快呀？

佢最多得六飛

係咪每次拎槍就散呀？
咁仲搞黎做咩？

得，搵邊個擋槍 你擋？

啱， 得6粒彈
6 個condom 就可以搶到把槍啦

點走都唔會快過粒子彈，當佢決定要射你既時候，唯一活命既方法係上前制服佢。

除非你仲信你走佢就唔射你，咁我冇野好講。

係咪要逐條逐條命黎試輿論？

接受現實啦手足

屌你老母呀？
每次拎槍就散 咁出到黎唔夠一分鐘就拎槍出黎又散啦喎？
咁你出黎做乜鳩？
你係咁驚既就唔好話要抗爭 安守本份做港豬啦

我肯出去擋槍你係咪陪我擋呀

屌你老母 呢家個個都攞支槍出黎啦，

不如以後唔好出黎?

你擋我搶 ok

見個細路最後仲企得返起身想跑走嗰下好撚心噏
我都贊成見真槍即跑
留得青山在那怕無柴燒

你肯先算啦 今日打仗你仲上連登收皮啦廢柴 講你就兇狠 做就

全世界同我聽住

請諗清楚

人地出真槍既時候

你成功打到呢隻狗一下既回報係也

人地出真鎗時 你既風險同回報唔成正比

唔係要話退就等於輸 淆

所有野都要諗清諗楚

班狗係癲 但因為佢既癲既擋佢子槍唔值得

勇武抗爭去到極限啦

啲狗根本鳩開槍，打條毛

冷氣軍師講你就叻，中咗槍你負責？

然後死六個手足，之後另一狗再蚊槍射多6下，你係咪想講咁樣打好抵？

唔講以為大家真係可以憑勇氣戰勝子彈

根本係完全唔值得，成班冷氣軍師仲屌人淆底唔去擋槍

唔係叫人搶
係叫人走
送個背脊俾人打靶

咁你幾時行上去畀佢射死?

咁企定唔好郁。

咁都要死好多個先得，好唔抵姐。

咁你咪正面行過去，冇武裝點夠人地枝手槍勁

冷氣軍師都有智障
完

走到就走
雖然走左啲狗都可能照射
但係真係唔想見到手足重傷啊你地既生命比任何嘢都更加重要

12個手足換一隻狗條命係值？

梗係走啦。叫人衝個 D，自己又唔係前綫。